



On effectue dix lancers d'une pièce de monnaie. Le résultat d'un lancer est \og{}pile\fg{} ou \og{}face\fg{}. On note la liste ordonnée des dix résultats.\\
Quel est le nombre de listes ordonnées possibles?

	\begin{tabularx}{\linewidth}{*{2}{>{\bfseries\arraybackslash}p{5mm}@{}X}}
		a.& $2 \times 10$&
		b.& $2^{10}$\\
		c.& $1 \times 2 \times 3 \times \cdots \times 10$&
		d.& $\dfrac{1 \times 2 \times 3 \times \cdots \times 10}{1 \times 2}$\\
	\end{tabularx}

Il y a 2 résultats possibles si on effectue 1 lancer, $2^2$ résultats possibles si on effectue 2 lancers, etc., $2^{10}$ résultats possibles si on effectue 10 lancers.

\hfill\textbf{Réponse b.}



